新任特首已經呼之欲出---湯家驊

幻幻合法化狗肉合法化

合法戀童

再無衰十一

問過姐姐未？

支持修改合法性交年齡至5歲

湯渣驊絕對有潛質做拜登左右手

咁老不了

78歲都做
姐姐今年先70，正值狼虎年華之時

呢個年紀仲有冇水出

恨做特首恨到出汁

但唔夠膽逼宮推翻妹妹

支持11哥

每次入禮賓府都要去廁所捽返轉
同D狗一樣要係自己地盤留氣味